如果港超開放賭波，水平會提升幾多？

首先入場人數會多咗，馬會又可以考慮撥一部分收入比港超球會做好青訓

球會有錢可以買人，意甲英超買啲過氣球星過嚟，提升下啲年輕球員嘅水平

電視台搞多少少話題嘢，搞旺個聯賽，等香港有幾個球星icon

咁樣搞10年，有冇機會追到泰國越南？20年後，可能追到南韓同日本

仲有窮人？

外圍咪有

直接執7左足總 比波台痴線佬打骰 以經ok

講緊合法賭波

球會又出唔起fulltime糧
球員又唔忍口keep fit

同日丙比呀

唔洗話搞話題嘢
搵個台每個禮拜直播一兩場已經好夠
至少有班人唔知做咩嗰陣就會開電視睇波

要幾低b先講得出口

馬會最驚係假波，香港個Pool 太細，啲球員人工又低，好似收買去踢假波。

馬會做法係有uncertainties 就唔想開盤比大家賭，穩穩定定抽水先係上策

而家oncc咪有直播囉

球員人工低？你坐咗幾多年？

一萬幾千叫高？
而家大把細路踢緊假波

一日有依家足總班垃圾
多多錢都冇用

同普通打工仔嚟講梗係唔低，但同賭博利益比較，一次過比一年人工你去踢幾場假波都有球員願意，英超無假波係球員人工水平高，兼且球員承受唔起以後無得踢波對未來收入嘅風險，所以收買唔到英超球員踢假波

香港地，比人周到踢假波，我都袋袋平安，遍地黃金大不了轉行讀返書搵文職，就係因為呢個原因馬會先唔冒險開港超賭盤

馬會開香港波啲錢要投放番落香港波度先有用

不過香港足總班廢閪一定會cap尻晒

笑死人 馬會一直想開港超賭 係政府一直唔比炸

而家足總cap 曬水
放你狗會入黎分錢
邊個會制

其實兩三年前 羅傑承做過專訪 就係講足總高層好有問題同希望港超合法 佢講得好中

普遍人工都低，仲要退役之後其實冇咩路數，好慘

馬會唔開既聯賽＝有莊家不可控制既假波

認真 羅神真係有心人黎

老公婆都好肯使錢落隊波 又識搞marketing 當年但伍件西餅都算帶返熱少少個球壇

利申: 細個老豆會帶入大球場睇波 豪豬 譚兆偉 死火倫 年代

港甲之前有假波事件仲要拉埋

馬會唔開都有其他莊家開
肥水不流別人田

韓假同澳假馬會都有開盤喎

其實我唔明點解入場人數多左係排第一
你賭歐洲波都係睇電視架姐
就算賭馬都唔一定要入場啦

你話有得賭港超 搞起左港超 然後多左人入場就差唔多